有無人覺得陳同佳坐唔坐監根本無咩所謂？

咪比佢出番黎行囉 殺人犯姐 香港大把啦 一半收緊人工 一半坐緊監
至於潘老母 請你好好反思下自己今日點解無人理啦

最想睇就係比佢重見天日 潘老母激到爆血管個樣

8隻字送比潘老母
早知今日 何必當初

係殺人犯依家周街都係
潘太應該叫同佳搬入一齊住
話晒到尾都係一家人

無左個女 多左個佳仔
再同佳仔生多個女
又得

點解唔直接係大陸審柒個撚樣
係大陸角度
台灣係大陸一部分
咁件撚樣係台灣犯法
咁係大陸審咪得
我都幾想睇到個柒頭係大陸比人判死刑

大陸想審審邊個都得添啦
問題係支那人對正義同公義呢樣野有興趣咩??

其實佢坐唔坐真係冇咩所謂
佢行出街實比人認出
咁同坐監冇咩分別，而且坐一世
不過見淋病政府攬撚住個殺人犯
得閒攞佢出黎鞭屍
不知幾爽